又話十點大嗌

？？？？

？

靜到癲

借位

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

我屌佢地老母
無人應嗰下柒到即刻熄燈

我呢度好大聲喎

上環街坊好落力

嗌你老味咩就街都係狗

有咩問題？犯法呀？

死開啦五毛 屌你老母

寶琳新都城叫得好勁喎👊🏻👊🏻👊🏻

元朗撚嘈到呢

仲有人大聲播願榮光

而家嗌完比人拉係唔係你黎頂呀

告到啲咩呀柒頭五毛 無嘢呀

你唔撚試下邊個答到你傻閪

我有叫但附近冇人應
得好遠傳黎好細嘅聲

有冇咁多五毛狗

你老婆畀人屌緊呀

?